--------------------------------------------------------
Aluno: 		Murilo Galvao Honorio
nroUSP:		6411927
Disciplina: 	ACH2003 - Computacao Orientada a Objetos
Turma:		02
Professor: 	Marcos L. Chaim
Data:		30/05/2009
--------------------------------------------------------
Primeiro Exercicio Programa

--------------------------------------------------------
Sobre o metodo 13
--------------------------------------------------------
assinatura: toca(nome, artista, localizacao, preco)

1 - Como usar:
      -	Basta entrar com a opcao 13 e passar os parametros nome, artista, localiza-
	cao e preco, um em cada linha. Se a musica estiver no acervo e a localizacao
	indicada estiver correta, a musica sera tocada!

      - Para sair, basta teclar 1 e em seguida Enter;

      - Se a musica acabar, qualquer tecla digitada encerrara o metodo.


2 - Limitacoes:

      - Atencao! Ajuste o volume ANTES de comecar a tocar a musica, pois vai tocar
	no volume atual do mixer ou alsa (o que pode ser bem alto, especialmente com
	fones). Depois nao diga que nao avisei!


3 - Observacoes:
      - Nao eh necessario digitar duas barras, etc. Basta a localizacao correta.

      -	Utilizei a biblioteca JLayer, que permite tocar mp3 de maneira simples e
	eh distribuida sob licenca LGPL.

      - URL: http://www.javazoom.net/javalayer/javalayer.html

      - Apanhei pra entender como colocar esse negocio num thread!

      - Testado sob JDK 6.13 em Windows Xp Professional SP3